98新年weak曬23

Mk post

頭香之鬼

波波

留個名先

乜

有咩做

Weak

渣ga

2018冇人早起

琴晚去邊

早

55

555

柒頭要work?

個心去咗你度
個人就喺屋企

U gay

Shoot咗

Wuuuuu

係屋企
垃圾放題食到肚痛

食咗邊間放題

我印象中最唔掂係番本

我未試過食放題會出事

兆萬全部

啱

放題畀二百幾三百蚊食劣食

不如去食大家樂

兆萬go

垃圾

唔敢試

琴晚三點幾先返到

驚？

食過一次 我冇事 但啲fd出曬事

鐵胃

辣殺富田

總之唔好食焗蠔 因為唔熟

屌好想唱通宵K

冇錢玩

琴日啲fd book唔到場 full曬

Agger
凍到

2018仲通k

因為落bar好逼

Mk

多fd

yes

原來將b係mk妹
上嚟笑鳩我地

我冇去 溫書

溫書啦mk

有冇人傾計，秒回

我去溫書88

新年快樂

德自己

嬲了

食個老麥早餐先

今晚再算

熱香餅

扮

冇人會信你

世終好撚正呀

冇人

有人

Mud

日本樂團

唔sick

大家新一年有咩人生目標

New year new me

好好過呢一年

Hi

即係點過

Hey

咁囉

新仔報到

過得好好

我都覺

大家有咩做

悶

未知

掛住你

覆依個廢post

又Cow仔

你第一個覆

吹？
咪阻住啊姐

終於明白點解負皮佬追擊你

歪

個人廢

我要做車手！

餓

咁重口味？ 肥矮毒柒你都岩？

岩

牙

Eat

衛蘭肥到

冇睇 溫書

電單車

想廣偉男金

Aga

屌偽毒咁都r到個第十

想tonick攞但唔想用依首攞

屌。。。廣偉唔係冇十大下話。。。

霸氣情歌呀

Lm

真係冇

送禮勤係咪拎咗兩個
計埋勁歌

加油

廣偉

追憶~~~~~~~

C屙star解散未

等睇Supper Moment

落翻台就解了

解咗成年

敬老嘛

又金

Supper!!!!!!!

關愛獎

想聽說再見了吧

大丈夫

今晚係Supper 演唱會

單線solo做咩出返黎
仲以為佢又台上煮餸

佢冇煮嘢食，我好失望

又 19moment

男金：陳廣偉！

佢好搞笑

88

人生冇意義

真係唔翻嚟啦

I fuck this world and my whole life

做乜嘢

廣偉喎

林狗做乜鳩

小明

🤔🤔

🤔🤔🤔😆

貢早🤔

exam 考完今日就完sem

都係嗰句啦
祝炒

dllm

老泥真係仆街嚟

激將法

早晨

泥b又work?

Yes

解脫啦我

Fry?

你地幾時開Sem

一月二十幾

8號

好開心 要食9件麥樂雞慶祝

去下short trip, 望下CX fanfare啦今朝update

死泡菜

未去過嘛 我知係可一不可再

屌我8號就要返學

利申 魚蛋論

T2等

返大陸咁
冇咩好玩

16

肥

你搵日早啲放飯得唔得

嗰次畀老竇老木的咗過去
想4

我食野放鬆多 今日要搵下有咩正野食

係健康

你同我老闆講囉！！

韓國嘢
除咗燒肉
其他no good

人參g

一係搵日我遲食

我返工唔定時

On9

咁都要鬧我

Luv u

一啖沙糖一啖屎

收皮啦你

我愛將b

有人咁話過我

針

屎糖老泥

改名之鬼

yes,i am

打破零回覆

我係死空氣之皇

點解啲98妹咁qq

邊忽

埃豬explore會見到嗰啲

俾一兩個睇下

我覺得你又想笑鳩我啲口味

冇呀 快啲send黎睇啦

Sharonnnn__
x.cys

原來你鐘意呢類型

依類型叫咩

鄰家少女

係咁㗎咩

負皮佬想隻揪？

G

純種連登jai

好鄰家啦喎

Anti socialism

聽日又要番工
望到ig好多fd去旅行 突然覺得自己好垃圾

你係

同我印象中有出入

無工番 無錢去旅行
係咪仲垃圾

好似我考試 全人類都去旅行

宜家呢啲叫鄰家架啦

鄰家係咁樣架咩
唔夠清純喎

有幾可仲搵到清純

5年前我都搵到個嘅
不過家陣都變撚哂質喇

你

Wuuuuu想引我繼續問落去 ？

我間中學多清純(on9)呀嘛

想讀

終於收工
泥b因航city等

酒了

Home 了

愛回家個朱凌凌好正

朱凌凌安仔cp
Woohooo

自從安邦一齊咗 我冇睇

Who

朱凌凌真人98

可能入過98 po

朱凌凌 我愛你！

對唔住，我已經心有所屬

omg 波波真係好肥

唉屌
有事鐘無艷 無事夏迎春

小妹都想有咁大對波

肥仔波？

Ok冇問題
但你要一世短身

Me?

Yo

書都冇得讀
乜科都冇得reg

y

早晨呀柒頭

因為shitty開啲course位少
比我個時間又遲比人reg晒
點撚解要Year4開始reg先

好親切

今個sem返4日

就係咁叫先夠親切

唉 救撚命 不過有科又唔使exam 算係咁

我寧願exam
我有科要交2份term paper total 6000字

你叫將b個名點會唔親切

柒巴叫柒頭b

你咪戇鳩b

屌解你咁廢

遲咗起身reg

自己攞嚟

我諗起要翻6日就 升仙

以後鬧人戇鳩講將b就得

乜你咁將b架

好靜。。。

哈

老泥可能今日好忙

嘻

朱經緯 能被押到幾多歲

俾老細鬧緊

3個月咁少

Hello

政治嘅嘢

幾驚淨係社會服務令

yo

起碼半年啦屌

真心少

Btw點解條友唱到唔唱埋成首

俾老細屌完?

調返轉

係咩體位?

唔say啦

咁叻呀？

辣殺

Wuuuuu轉會

Wohooooo掛住你呀

咩關係

Bb

你唔要我啦

老泥bb男朋友

Woooohooo

wooohooo

想搶我泥泥

U mk

受cow?

四個劍士的故事

人地女仔嚟

你喜

唉diao原來今日有牙滕

正想提你

Molamola

辭職丁牙滕算

係邊睇

完啦

G持

我屌頭先沖涼

電視個波波好撚正

你食埋我果份喇

不了

Ok

古乳有暈："有食唔食，罪大惡極"

失望

講到有得食咁

呢件滴緊油嘅炸雞扒
sorry
無福消受

我份人好健康架

其實係冇

健康生活，由你我開始

首先要有樣同有錢
利申 兩樣都無

有冇人記得我嘅存在

泥b

黃蓉

你好我係新人

佢唔係唔上咩

佢唔上我戒賭👌🏻

隻揪？

有啲弱喎

吓嘛？

Chi Lun Sin

Bam鳩上面個智障啦
阻人睇甫

同2

屌 閃撚到

醒？

係

有新wallpaper用了

發撚生咩事

有人喺到耍智障

人？

在

How r u

I am five
Thank you

Me2 and u?

又要work

me 3

毒自行街

好撚正

開心咩！！

開心

Me2 n u?

=.=

me4

Diu

原來波波上埋81台嘅節目

要買嘢俾我

咁紅嘅咩

但係佢份人膠到仆街

條氣有啲唔順

怎樣拉
欠操484

Ok我錯
睇唔明

我都想有電視睇

牙滕

首推鳩龍灣嘉豪

冇食過 食咩架

劣食binlo

頂 mk間稻香都ok吖

Ok劣？

ok正

想食劣

又約女

咁都中下

人地食開好嘢
你條窮撚呢？

清晨嘅露水

Btw包包好q

我仲q

男人老狗講呢啲

係珍

唔知。。。。。。。
有啲odd

濕完平？

濕完啦

濕咗乜

買條褲 暖包 眼線筆

喬裝？！！！！

係化妝

仲暖包

即係喬裝啦

笑

人哋問做咩推得咁慢喎

過去推下囉

忙

冇咗泥泥bb呀嘛

忙住cow女

牛你

Ok date me

閱

Tmr

落club用？

Stand one nite

唱畸糕

Q. 第一次有咩感覺
將b: 好攰 企咗成晚

雲道

唔會去蒲囉

聽住先

5g佢

利申聽日唔得

認真咗
嬲

==

你問下佢哋先

咁又係佢去整容

Mk 約炮

畢鳥

一唔一齊

莊？

莊奶

你地唔read

Angela 呢

哇我屌 愛回家首主題曲原來係黃心穎唱
勁難聽

你唱囉

留明想聽

聽住心穎bb version先

賓穎woohoo

返工返到半條一命

咩工

Dafuq is this==

真係蛋咩

瞓曬

珍 八爪魚入面拎出黎 好想試吓

就訓

weak

賓穎

屌楚喬傳好撚好睇

要
返份戇鳩pt🌝

利申遲到

腥

要喇要喇

幾驚你爭住嚟做

為何彈出4141

有希望了

去水立方唔叫

北上去邊到玩？

北上叫雞？

後莊

我記得上面有樣餸香港冇
仲要幾好食

冇食過海底撈 係香港食好似有啲貴

中港牌
請工人？

三舊幾水打邊爐好過啦

我愛中國 ♥

又貴唔抵食

針仙

上去食
糕

有牌同有車係兩回事

都唔明點解咁貴都有人食
就好似150蚊一個韓國公仔麵咁
啲港女又會受架喎

想搵次得閒去 不過又約唔到人

噱頭野嘛 你見有真人拉麵俾你睇 服務又好 不過野食就唔係嗰個價囉

上次走去試韓國拉麵
一食
屌 公仔麵黎

自己去

撈

幾球一個牌啊
大把人有。。。。

平反六四

中於收公

咁早？！

Pt ar

機場呢

放假囉

葫葫力派好難食

菇

菇菇力派係乜野

朱古力派

我覺得。。幾好食

好等錢使?

佢求我

好甜

我反而覺得ok喎 又唔太膩 你平時少食甜野？

有排戒完甜之後覺得好多甜嘢都唔好食

咁又睇甜故

==?

我求你俾錢我使

幾多

Jm9

悶4

三皮

我叫人入落你户口

真係有米

屋企仲有幾包金象米

Xd

xdd

Ok fine

想問大家一樣嘢

簡短ver.
個幾月前識到個女仔，同學嚟
跟住有keep住sc 又skype咁，出過兩次街
但係近排佢覆得慢，最少半個鐘先覆一次咁
跟住我就chur佢 總之就成日覺得佢唔理我
之後前幾日 佢就會不如斷火 唔想chat 好攰
嗰陣我又覺得斷咪斷 你都唔想理我
但係我發現原來自己掛住佢 想搵返佢
我要點做

收手 唔好搞到自己咁cheap

why cheap
嗰陣佢同我嘈 佢仲話我冇同佢講早抖

第一次見你打咁多字

搵翻佢囉 不過如果feel到對方冇乜反應
就完了吧

女人心 海底針

我都有啲愕然

過3好開心

想搵人講下好耐
又唔知同邊個講

屌 將b你是咪女人
你試下由女人角度出發俾啲意見啦

好困擾

Btw係咪你做咗啲咩搞到佢唔理你
早晨早抖依啲唔keep就你抵死啦

農夫書院美好人生

應該得將b幫到你

m..我雖然係女人 但我唔太mind有冇火
如果對方同你講到話唔想傾 你都其實冇乜機
btw我覺得可以繼續搵 但唔使太密

Wuuuuuu

其實宜家男仔搵女仔睇電影係咪好平常

冇女仔歡
答你唔到

單獨？

對

咪話我chur佢囉
因為佢覆得慢

屌而家咪知衰

Wooohoooo

我自己就覺得有嘢

佢唔係話唔想傾
佢係話好攰
因為我成日chur佢 話佢唔理我

你地識咗幾耐

下個更可愛

唔係

屌你老木
真心啊仆街

無溝過女
幫你唔到

個幾月
晚晚都skype 佢仲叫我講故事氹佢

Wt po is this

。。。。。。。。。。。。。。。。
溝！！！

屌咁擺到明你自己柒啦

我係女都覺得急得滯

屌 我由頭到尾都知自己柒
而家咪想補wok

叫佢講故仔好難唔令柒b會錯意

屌做好
你地唔好屌我住啦
真係知衰

唉
我都唔知

咪隔一排先搵==

咁都唔洗咁chur呀

日傾夜傾突然唔理你喎
係人都急啦

係囉 唔好搵住囉 睇下隔一排會唔會佢搵翻你

老泥高手喎

嗱我覺得呢
keep住搵佢 不過就當佢係朋友咁搵
唔洗下下狗公格咁chur住佢

Wooohooo各執一詞

幾時有出pool飯食

柒b自己揀

木呀屌

嗱講明先呀
我無溝過女架

哦

自己衰先 仲要人地搵返me咩
點都係我講sorry啦

#免責聲明

畀女cow開

我覺得係啱嘅話 佢點都會搵翻你嘅

我應該點做好啊
應該打鐵趁熱而家搵返佢?
定遲啲先

肥矮毒邊有人溝

我就覺得機會自己要把握
no wanna regret
ho confuse

搵佢講sorry？

調整自己心態

謙

點解唔可以由朋友做起
個個都覺得要一黎就做女朋友

I totally agree with you

即係點
指點明light

咁無論咩關係
now都要佢no嬲先

打鐵趁熱

交番個波比將b先

佢點嬲法呀？我就咁睇又唔覺有咩要去到嬲

咩叫點嬲法
而家咪唔搵大家

純粹唔想畀煩膠煩

加油💪🏻💪🏻

好複雜
睇唔透

Agger

我就覺得呢。。。算數吧啦
佢都話攰唔想傾

Ho9

佢要搵自然會搵....

屌你啦
唉
我都知衰

唉。。。。。。。

啱呀

next la diu

你好得意

乜都做唔到咁

佢好直接同你講想斷火？

屌你老母
睇清你份人啦仆街！

當買個教訓啦

下個會更好

乜呀==

55 老泥係仆街

U only

打交

其實我又覺得成件事都係自己衰
嗰陣我覺得佢唔想理我 就有啲想斷
跟住就唔同佢講早抖 同埋好頹咁
跟住佢就唔鐘意 佢話咁樣傾好攰
因為我成日咁講

做乜不斷咁講！！！
有咩居心！！！！

Such small air

比定心理準備你

。。。。。。。。。。。。。。。
我知喇！！！！！
知錯喇！！！！！！！！

已經有了

說再見了吧

你啲朋友仔點睇呀

冇啊
冇同人講

我估唔會同fd講

so smart

最close嗰個都唔講咩

點講得出呀

唔會啊
好少同人講依啲嘢
同啲唔識嘅人講冇乜老尷

Close會驚依啲咩==

老尷喎

當我哋陌生人
嬲

Close就係咩都講得㗎啦

少啦 會成日抽水

橙

不過我都有講 只限酒後吐真言

我唔drink的

now點啊
help

醉係咩感覺

Wuuuuuuu

Follow your heart

想死 頭痛又辛苦 想搵野挨住

需要幫手乎?
發生咩事?
利申:冇追po

我都唔知點

幾正

我都諗住一係今日搵
一係下個禮拜搵
我地仲有堂一齊上
唔講清楚會好老尷。。。。。。。。

追下先

公投啦

發覺屋企人好孤寒，諗翻起D好唔開心嘅嘢 訓唔著

大致明白
咁你係咪當佢係純友誼朋友？

咁唔多唔少
都有少少意思

冰能個又負皮我

出嚟隻揪

鍾意人啲咩

屌你老木

記唔記得佢幾時生日?
試下借d椅問一啲逼住答到你嘅問題

好惡

還錢

記得

有爭你錢咩

feel依啲嘢
好難講

陣間再答

近唔近?

唔近

對影兄出招

上次還多咗十蚊畀你

屌

屌你 你話算嘅

Me angry now

Small air

可以試下用sc send 佢住嗰頭嘅相
同佢講唔識路/有咩叫好食物介紹
但係一定要問佢係咪喺屋企
請佢食飯

講下jeh

Ok喎

真心嘅

問題係
我唔知佢而家理唔理我。。。。。。。

咁咪用snapchat試下囉

你唔試都唔會心熄

四個steps 一定唔可以同時進行
最好有多個真心fd陪
費事俾人感覺到你好狗公
佢如果話喺屋企，冇野做，唔係等飯食又唔出嚟

試咗未

諗緊點講

加this

老泥落地獄啦

講下姐
你瞓完睇下點先啦
你依家咁樣可以諗到啲咩

聽日佢去travel

屌 啱啱仲睇完秋天的童話

咁咪等佢散完心先🌝

咁下個禮拜先再搵佢

乖

好攰

攰就瞓教

今晚飛

心攰！

走啦你

今日落雨涼咗少少

但凍4咗

晨早流流冇人打固拉多

老泥work？

睇e生

屌牙
依家中港牌要成球咩

肯定又射波啦

@城哥

放假
睇濕疹

快鳥

冇大腿抱

唔叫

你唔係而家先知啊。。。

我前排先玩返
仲未過廿呢

想要固拉多利g牙

畀我

機場嗰啲成日冇人打
自己一個又唔夠打

Woooohoo

估唔到仲興玩呢個game

吹咩

呼~

仲要係好gay友嘛

台人妻過年才洗澡 黑癬竟多到堵住排水孔 圖

U？

@老泥

痴線

啲記者點搵

唔好睇少狗仔隊

im fine. And you?

I'm fine. AND YOU?

Molamola
瞓到依家先醒

今世幾好，下世先買

偽毒們出曬街

嗰個咪你

翻到屋企

又hea me
截膠啦

今日終於翻到香港

Why so 靜

出曬街

?

mk

郭富城？！！？？！！？

活著viva

開sem 134都有見it9

有冇諗人哋唔想見你

突發！歌手名單流出

肥仔一跌落渠

我奇怪jessie j會參加

利申

冇睇過

屌你

唔鍾意聽普通話

聽開本土

Wooohoo

我是歌手有時有香港歌手我先聽

我認我鐘意聽舊歌

好聽

聽新青年理髮廳lasa

聽咗少少
我完全唔知有呢隊野

為何他會離開你
依然
張敬軒翻唱仲正

真係有聽
丁緊angela舊look見到依隊嘢

Aaaaaaaa

Bbbbbbbbb

ccccccccc

c你會考都冇啦

我dse架

。。。。。。。。
冇啲幽默感

落地獄啦仆街

佢真係唔上咩

屌穿你個閪啊

唔准

因住吉親人呀你

攬攬

假9

Hi偽毒們

Hi 泥B

訓咗啱啱

#metoo

又瞓

唔瞓有咩做

買馬

咁chur

唔想窮

做人做狗自己決定

最撚憎搭夜g

落機又冇得check in要周圍fing

又係可一不可再系列

不賭才是人

Ok😞

新嘅一年竟然見到有98 po
入嚟留個名先

行李放hotel/locker啊嘛

我多數出走都瞓街

咩玩法

可以感受到當地最貼地嘅景色

各種人同物

嗰種感覺好舒服

聽日一開sem就要翻8半

Quit未

9半

我7半

繼續吹

嗯

珍牙diao

呼

樹仁

quit左跟大佬你打工

返工

撈大佬

You are my 大佬

我以為你翻學添

老泥冇做大佬好耐啦

大家姐

撚緊quit咗返唔返好

*做過

返邊間？

返啦 G持

係老泥大哥

老泥大哥就生日

屌買嘢食先
今日冇人請飲茶
嬲

樹u同high dip都撚過

收聲laaaa

讀完asso 又讀咩hd

Ok 唔幫你自爆

咩科先？

more

催牙
有用啲

好似係

乜
樹u?

又psycho ?

咁當初讀乜撚嘢psycho

催？

黑c❤️

psycho係咪本住grad咗可以臨床心理學家？

天真

木phd都是廢der

利申廢

sale屎就真

明荃質次幾皮

9up

華麗轉身

靚人靚景

sale屎

靚人靚聲

雖然幾好搵

我最喜愛女歌手

Why soci=sales

你贏 我收收皮先

吓。。

手機全部都係汪呀姐啲相

我未出曬

唔想再搵

睇電視 有呀滕

未收工牙

街市遊樂團好好睇

完咗啦

除咗專科
讀咩出黎唔係做sale屎

你on9

科科出狀元

唔可以乞食嘅
唔可以掃地嘅 ？

唔可以做7仔？

Ching sick ball

做ptbf ok?

會窮

dont know

1分

我就一定㗎啦，講緊老泥做

可能一樣

同意呀

老泥做ptgf啦

都話搵唔到晏仔

笑咗
沖個涼都1001唔到

1001

我唔開po

多謝大家